讀時裝設計既你地請入一入黎謝謝

我想讀內衣設計既文憑
請問應該去邊學好? :o

謝謝～～～～～～～～

英國csm

香港好似得poly有

嗰個應該係degree